其實讀完asso升唔到u同廢物有咩分別？

專心掃地捧餐啦

升到u呢

遲d開post講

有中學同學讀完asso 升唔到u 去做飛雞

HI 垃圾又係你呀

咪又係垃圾

ching sick ball

讀唔成書 走後門入u嘅垃圾